到底幾時同網友見面

已經同一個網友傾左兩個禮拜
大家都有交流 幾好傾
唔係send一兩個 噓寒問暖嗰啲
有啲想見下佢
佢又話佢一向唔約人食飯
只有人地約佢
但係作為絲打 我覺得我約佢又好似太主動

請問正常情況幾時先同網友見面？
我應唔應該約佢

點識到咁多網友

想見咪約

網友...見一個少一個
你唔嫌人 人地都嫌你喇

邊個網識

浮雲哥久仰大名

其實係個app識

係app識
之前有位巴打開嗰個Hows your date

你好恨拍拖咁

我都識左個
識左3星期後見面

邊到有得玩

請問結果點
成唔成功？

其實玩呢啲app唔一定係想拍拖
無聊識下朋友都可以

[傾計App] HowsYourDate 把握最後時間脫離單身 [內附數據]

咁邊個約邊個有咩所謂

見完2日就del app了
利申:紅巴

啱咪見
以前打機成日識到人
但講常見完一係會變frd
一係零交流

我見完被Del

見到你係另一個post

竟然認到我

頭先都係IT方丈果邊覆左呢個絲打

plz...try not to date with him...toxicity is unimaginable....plz!!!